{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157933?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 와와단독펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違っている可能性があり、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典としては、一軒家の客室利用、禁煙客室、プール利用などを提供します。 プールは屋外に位置しており、夏季に運営されます。 バーベキュー場の予約は入室後に可能で、利用料金は人数に関係なく3万ウォンです。 駐車は可能であり、ペンションの近くにはベネコル渓谷があり、徒歩5分の距離に位置しています。 ペンションから車に乗って20分の距離にはエデンベリースキー場と看月斎があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違っている可能性があり、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、一軒家の客室利用、禁煙客室、プール利用などを提供します。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "プールは屋外に位置しており、夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の予約は入室後に可能で、利用料金は人数に関係なく3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、ペンションの近くにはベネコル渓谷があり、徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから近くの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "ペンションから車に乗って20分の距離にはエデンベリースキー場と看月斎があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 727
    }
}